今晚係星際放左部壞5D

今次我好有良心冇係肥仲花放，部機都跟左我9年左右，影過勁多女 同當年都用佢食左唔少女，所以算係我好兄弟。但最近用佢影時個focus錯晒，同個快門有時冇反應。
心諗不如去肥花放3千啦，但諗諗下一個新仔第一部FF就係比我水左 遲啲實會有陰影。

好 我就放過你地。
到左星際，佢問我想放幾多，我話3千，佢話唔得最多值1500，我即時想屌鳩佢，最後2200成交。
好彩佢check機時個快門算聽話，同佢係相機個mon太細睇唔到out fo, 我就好成功咁齊放左一部問題機出去。

各位巴打，如果你想係星際買二手5d時要小心，如果一時唔為意就買左我部問題機。

自我中心

仆街嚟

唔好以為上黎講完就過得住自己良心

我提晒你地買機小心啲都比人話，班星際狗平時水咁多新手，唔賣比佢地仲可以賣比邊個？

星際壓價狗都有人幫

Body打死唔買二手
眼大少少都中伏

你以為鏡頭會冇事？

留名等有巴打開求救POST 話買二手5D左中伏

我提晒你地 中伏唔好埋怨我。